含專業分析) 其實依家去旅行又有咩好怕喎...

出門戴口罩+消毒洗手液咪得 都唔知驚咩?
你地就係困住屋企太耐冇出街,又唔運動,又唔去行山俾個腦轉下 淨係識睇新聞點爆點多人確診
結果咪影響你地思維 仲話自己連登仔 打飛機就叻
歐洲爆得勁係佢地唔鍾意戴口罩姐咪奶野囉..
我依家夠日日出街 又冇事?
橫掂依家機票酒店平,又有假,去日本先 東京+東北+北海道 奧運又要去多次唔駛同大媽迫

啱啊
識日去完翻黎第二日就周圍走 口罩都唔帶
家居檢疫完全廢
攬炒表現

唔洗提都識去啦

外地攜毒返港 危害香港人生命
加重當地醫療負擔
加深當地人對港人歧視

講講下連我都想踢爆你個gip

話自己係大陸人咪得(普通話)

岩呀,去支那唔好返落黎

岩呀
去坐14日啦

唔緊要 返到嚟check清楚自己有冇唔見嘢 唔見咗嘢記住搵警察叔叔幫你啊

而家仲可以去邊？

返嚟香港要隔離14日